認真講句人地hku d hall文化關你撚事咩

成班懶撚哂抱打不平咁做乜鳩姐
係咪當初停地唔收你依家發悔氣

真，啲毒撚妒忌人地有女有得玩

唔係用丁打男咩

外人係到指指點點
Hall文化不容外人說三道四

yes

重有單有女就用臘竹滳賓周

仲以為個單都係男用臘竹滳賓周

一句hall文代就可以將犯法嘢合理化？
咁人地一句公司文化係咪可以屌9你？

樓主kong u

你up乜能野

小學生係甘

樓主kong u space 都出黎維護學堂專鹽，好抵讚

美鬼:中共侵犯人權
中共:外人唔熟國情,不應干涉他國內政

市民:港大hall culture欺凌同學
KongU仔: 外人冇住過hall唔了解文化冇資格講咁多

勁吖KongU仔On9如資格論都敢搬出呢講

作為港大一份子梗要出一分力

下次你老母比狗屌唔好報警，你自己家事自己搞掂

文盲讀多啲書先啦 幾時有話你地冇資格

你啲柒頭同黨話外人冇資格說三道四吖文你老母

繼續搏盡無悔啦hall culture吖

睇死d批評者唔係大學生

行出hku啦同學 其他大學都笑鳩你地玩得柒 通哂天

大學生受少少苦頭都唔得
將來點出黎行
人地d小學生食泥夠未出聲啦